丁 丁丁 丁丁丁 丁丁～

達哥今晚首歌